4點鐘許Sir出山 任陽光巴士執董

外號「4點鐘許Sir」嘅警務處前助理處長許鎮德重出江湖，根據公務員事務局最新於網上公布嘅資料顯示，許Sir今日(1日)起出任陽光巴士有限公司執行董事，工作範圍包括領導公司、營運發展及行政管理等。

據許Sir身邊嘅朋友講，原來許Sir舊年5月退休之後，一直有多個大機構透過獵頭公司想羅致佢，包括有上市公司、物業管理公司等，結果佢選擇咗做陽光巴士嘅執行董事，雖則明日(2日)先係首個工作天，但佢一早做定功課，之前已經以觀察員身份了解公司運作，相當落力。

其實許Sir退休嗰陣，曾經話自己身體健康狀況同精神都好好，會重返職場，估唔到事隔7個月時間，就已經有新發展。據知，佢因為認同陽光巴士母公司載通管理層嘅理念，加上做督察嗰陣，又曾參與購買同管理警察車隊，相信佢喺新工作好快適應同上手嘞！

又係利益輸送

陽光巴士1998年先有 佢做督察講緊係198x年，咁都有利益輸送？ 同埋個業務同佢做督察個role都風馬牛不相及

洗鬼同連登啲仇警細蚊仔咁認真咩。

陽光巴士母公司載通

輸送個位係邊

利益輸送係講緊佢舊年離開賊隊

臭閪支那賤蛆唔識睇正體中文

退休仲出黎霸工做

曾偉雄又係退咗休做載通